有無人有興趣一齊夾訂閱financial times

wall stree journal都得

幾錢

用學生plan 1300一年
每次可以比6部機登入
預6個人夾
姐係200幾一年

好抵wor 有興趣 但可以同時？

ys ah
全部device 加埋一日唔可以用多過8hrs
不過影響唔大吧 就算5 6個人都未必日日睇 幾個鐘

有意夾
TG@coffee12345